其實Twice真係進步咗好多㗎

佢地咪嘴就眾所皆知㗎啦，但前日Music Bank in HK唔知係咪想話比大家知佢地出咗道咁耐並唔係原地踏步，無進步，佢地竟然好大膽咁開咪唱live！

有生之年聽到佢地唱live真係三生有幸！成晚四首歌大山婆走咗三次音，唔記得邊首歌，多腎rap都廢事，做翻老本行繼續咪嘴。其實根據翻佢地實力，出咗道差唔多五年都算係咁啦，由原本唔敢唱live，到沉日鼓起勇氣，就算知自己實力未如理想，都要唱live俾大家聽，話俾大家知佢地係實力派Idol

其實Twice會唔會考慮下繼續咪嘴，唔好虐待大眾嘅耳朵

TWICE勁係人都知架啦 4代入面都冇邊幾隊夠佢地打

平心而論，佢地實力係四代入面真係差，只係公司不停迫佢地係咁回歸唱埋啲口水歌洗人腦，同埋隊入面有三個架妹俾班毒撚j先咁紅

有無link

MOMO D唱功進步得好犀利

真唱又屌 咪嘴又屌
娛樂性十足

好正常

難聽還難聽
究竟點解可以由高登到連登都會誤以為佢地係咪得多嘴？個源頭係邊到黎

Twins是咁上下，唔通你想阿sa唱到謝安琪咁？

1:39

另外個兩次唔記得邊首歌，首首歌都差唔多，分唔到

唔走音咪唔屌囉

冇睇內文俾錯負皮…

有次回歸佢地一係咪嘴，一係唱live走音，邊次就要搵搵

就算無咪嘴，走音就緊㗎啦

最難頂係啲once話佢地live有進步

首先我欣賞佢地唱live,佢地舞都齊嘅，但出道咗差唔多五年，重係咁走音，啲once可唔可以唔好盲撐Twice，話佢地live有進步

御三家

聽一場唔好係到呀支呀佐啦

咁要聽幾多場先有資格「呀支呀佐」？

以事論事咋喎 咁惡㗎

雖然志效而家幾靚女 但佢狀態好飄忽 一時唱到一時唱唔到 十年練習生實力唔應該係咁

其實定延唱歌好聽咁多又靚女，唔明點解唔捧佢。火車頭一唱歌就覺得佢好嘈。

咁樂壇都需要呢啲兒歌合唱團去襯托下其他女團嘅

無佢地都唔知其他女團實力咁好